改車狗阻撚住我瞓覺屌你老母臭閪

屌你老母半夜四點幾瘋瘋聲好撚威？
死全家啦屌你老母

好撚嬲

祝你班改車狗炒車唔死半身不遂

其實佢哋聽唔聽到咁嘈

班友晚晚都係撚咁飛唔撚停
我諗佢地一係就耳聾，一係就弱聽

樓豬

響喉撚正仆街

一晚嚇醒我個仔幾次
dllm

我嗰度都係，完全冇人捉，投訴又冇用，搞到每晚勁撚多

成班窮撚垃圾改車狗
揸架Honda垃圾閪車
改撚到300km/h你條撚樣都係窮架啦
無人會覺得你地班金毛on9仔型架柒頭
屌你老母揸架Tesla都型撚過你班垃圾改車狗啦